過多50年會唔會冇左拜神呢樣野

而家後生既都唔會拜神

新移民嗰班咪可能會

無左好 唔駛燒衣燒香

過多50年仲有冇人拜山?

仆街啦你
屌你老母
你煩唔煩呀，冚家剷
你全家落地府見左光斗左宗棠啦

而家連登仔乜傳統嘢都話係支那人先做

拜神正一垃圾迷信

拜神點樣分左右啊白痴
你幼稚園畢業未

我只係知燒衣紙好臭好污糟好討厭